Bu幼教PT Degree一問

最近收到interview通知，
有冇巴絲知道interview係用中文定英文？
同埋會點樣interview?
知道嘅麻煩解救下小妹
唔該大家

用法文

英文 預左問時事題

oh
請問絲打係咪往年去過面試？因為想問係咪小組討論，同埋係咪好競爭激烈

估唔到有第二次interview
但係其他面試者有冇準備以前啲教具同表演嘅樂器咁
聽同事講佢去in PGDE時見到啲人帶咗 所以就諗緊PT Degree會唔會都需要
題外話: 絲打你好勇 夠膽轉行

用中文in 有幾個session

頭part 喺班房用英文寫written task 15 mins
然後分組討論 踴躍啲就可以
之後要同啲一齊面試嘅人一齊試教
之後去第二間房逐個講故事
完。
記住全程要有笑容

謝謝絲打回應
但係我有個friend係in full-time degree，同你講嘅流程一模一樣，姐係part-time同full-time in 嘅內容係一樣 ？

想知可以轉咩行業